[有圖]仆街香港機場停撚咗 阻撚住曬

話說小弟11號晚喺香港飛去台北，一落到機去攞行李見唔到自己個喼已經心知不妙，點撚知個地勤同我講我個luggage tag 甩咗，所以冇寄到倉。咁我唯有等啦，原本佢話11號夜晚就會到台灣，點知咁等到今日晏晝，佢email同我講搵返個喼，叫我對下啲資料，我即刻九秒九對好資料send返reply畀佢，因為前一晚冇喼裏面啲野已經好麻煩，點知佢同我講香港機場停止運作。

不過以上都係廢話，有冇嘢用都係其次，最緊要係香港人爭取到我哋嘅訴求，大家肯出嚟為社會不公義嘅事發聲，令國際聽到我哋聲音。見到今日咁多人覺得香港人好團結，加上香港發生咁多事根本enjoy唔到個trip，好想返嚟同大家並肩作戰。

香港人要加油， 條路仲有好長。
光復香港， 時代革命

721 811